想問下邊頭有平嘅二手iPhone?

發夢果陣比狗扣留

Push

去 Carousell 睇睇？

大把人送俾你 想要iPhone 幾

認真？
我用開7 plus
有冇6s 借黎頂住

都係$1000 附近

我有部SE 32gb

想要6s plus /7s plus 32gb 都夠

我係發夢跌咗

使唔使燒俾你呀仆街

巴打點聯絡

荃豐有間賣2手 價錢OK

有部5s 要唔要
用到whatsapp / telegram
留tg

Popono2019

全新Smartone貨iPhone 11 64GB紫色 $5000加一張有你手寫用戶名、不少於$500星火捐款收據，有意tg

有部6+ 64 同6 64

9成新 full function

岩留tg

Tg: jinrakujin

想問6+64